香港人咁高調反逃犯條例 驚唔驚得罪共產黨？

共產黨就會好嬲 到時

佢搞撚點自己先算啦

你以為聽話佢就唔會搞你？
典型奴才心態

全程和理非，點高調呀！

得罪又點 唔通又比人咁係到強姦？

中共一嬲就會暴力清場

係都連登仔驚先

情況1。香港人唔反條例通過
情況2。香港人反對但政府強行通過
情況3。香港人搵外國勢力幫手。中央最忌外國勢力指指點點。搵左緊加要通過

你不說普通話，想反裂國家丶顛覆國家政權！？
再教育營歡迎您！

人地一早plan晒點清算你啦⋯
你以為會走左你

最多咪好似聖經講既末日大審訊？不過審訊果個係習種唔係上帝

13萬人出街散步嚇到土共鳩縮